一人一個自助餐見過最肉酸既事

自己做緊自助餐企檔，平時要切野分比客，多人排隊果時講明一人拎一份，例如即開生蠔同魚生。
但啲客就好鐘意岀埋啲核突招數要你比多份，例如會話岩岩果份好細，比多啲啦，但明明個size係正常 or 會話我個細路係位幫我睇袋，我幫佢拎埋渣。
又會比說話我地聽，話一份得咁少咪要排好多轉。 真係心諗如果個個排隊都話要十隻即開蠔，十塊魚生，咁條隊咪勁長？ 個個都話幫人拎埋咁排黎有咩意思，成張枱派一個人岀黎拎囉
好心唔好咁肉酸啦

啲人一見海鮮新鮮擺出嚟就狗衝搶到乜都無真係好乞人憎
利申唔同班人搶野食

上次有個大陸人將啲食物拎上手聞完之後竟然擺返低

見過有個細路食到喺門口附近嘔

炒散留名

個客拎左成枱野食 又食唔哂 話要打包攞走
唔比佢打包
佢話：成枱都係野食 唔比攞走咁味浪費哂囉

本身自己食自助餐已經係好浪費食物 仲要自己拎完食唔哂 話人浪費

上次見到有個大陸佬比個細路老點話一碟任食

有個大媽排隊拎魚生，大大聲對住個師傅話 厚切啦咪咁孤寒啦你 得嗰兩塊？有冇搞錯呀？

我都做過 冇咩所謂
檔野又唔係我開

有次個個排隊攞煙三文魚 然後冇晒 廚師入去refill
然後一領出嚟 擺低 個大陸佬
成碟原封不動咁攞埋去自己位度
後面啲人屌到 仲以為要開拖

利申 我都有份排隊屌

睇撚到以為樓主係老細

最柒，海鮮一出成班餓狗搶屎，到中段無人排輕鬆取

有個大陸靚仔食完生豪扯哂
搞到我都扯哂

見過有𡃁仔伸隻手入朱古力噴泉玩

幾年前係紅磡火車站個間見過有一家人拎雪糕 放入冰袋 再放入大手袋拎走

樓主快啲走呀

我掩護你

去完廁所可能無洗手Tim

有同事一食自助餐，走果陣係咁袋啲雪榚落環保袋，真係好肉酸

原來真係有啲咁嘅人

任嗌架喎

幾大碟

自助餐d waiter好似有股份咁

分好晒一碟碟既野攞左返位後覺得唔啱食攞返出黎
完全唔知係位有無搞過碟野

自助餐唔自助要請個人返嚟限住d 人拎幾多野最肉酸.

假設每日夾5塊 我諗夠清25-30個人

我見過有大陸佬拎個蘋果入廁所用尿兜啲水洗蘋果

鹽水浸浸甜d

做炒散，切魚生俾雪糕一定會俾到個客叫停 結果俾個經理屌要調去做收碟

乜鳩都講呢句 做乜撚野

我知啲野係公司，比幾多個客都唔關員工事，但問題係啲客咁樣做真係好肉酸

用尿兜嚟洗手

可能你見到個係我同事 睇見都覺得柒

是撚但啦

你識d咩 咁先文明吖
食完做掌上壓落格再食添呀

係咪雁生？

原粒嘅truffle放左入衫袋 行埋一邊再拎紙巾包番好

俾你就俾啦 做乜要為間公司諗姐 你反正都係要做咁多野

啲大陸客walk in 我地full house冇位比佢
佢趁我地唔覺意走入去
出面拎完野食 求其搵個位 坐係到食
然後有個香港客搵我地求救
話有人坐左佢個位
Ps.個位放晒野有褸有袋 一睇就知有人

外國旅行食 brakfast buffet
有一名香港廢老用自己對筷子出去夾嘢食

某年平安夜，去州際酒店自助餐，咁大時大節好多人，拎野食要排下隊都好正常，由其係冷盤魚生龍蝦個啲

有一檯一家大細

當中有個阿伯，無啦啦發老脾 話唔撚食，嬲嬲豬

重捉左個樓面嚟嘈，咁我坐正佢附近咪八下佢講乜，

一聽真係得啖笑

死老野 夜員 我

: 你地有無搞錯架，我只係想食碟三文魚啫，點解條隊咁長，重要我排隊拎啊

: 先生啊，我地今晚係做自助餐，客人如果想食乜，就要出出面拎自己心水食物，同埋今晚平安夜，我地滿座，人多所以拎食物要排隊，保障返客人唔會混亂同産生意外

: 我淨係想要食好普通嘅三文魚嘟，有乜理由要出去排隊啊？你地拎比我唔得咩？自助餐想食自己鐘意嘅都唔得啊？

: 先生啊，自助餐要自己拎同排隊架，如果你唔想出去不如叫你啲親戚朋友幫下你 ？

當然啲親戚朋友無人理9佢啦，重想扮唔識條死廢老

咁有個老長啲嘅親戚忍唔著出聲:
食你就食啦，唔想出去咪揾啲後生幫你囉，嗱，食牛啦！
跟手就推左碟擺左唔知幾多世紀嘅燒牛肉比佢

然後死老野都係發脾四 叫左經理嚟，經理見佢咁西煩，入左廚房拎左啲三文魚比佢 ，然後條廢老就好得戚咁食

然後我咁啱要柯打野入，就叫左頭先個店員過嚟

:唔該
: 有咩想我幫你？
(用條廢老個檯都聽到嘅聲線講) : 放心！唔係拎三文魚 我想要杯奇異果汁啫，唔該晒
:ok 無問題
:啊！聖誕快樂 你睇佢食殘廢餐食得幾開心
: Merry Christmas

然後條廢立刻黑面再無食過野直到全家走人

最肉酸咪就係間餐廳，
話明自助餐，但係貴野全部都唔係自助任食

攞個大盤裝滿哂啲野
最後仲袋埋個蘋果先走

雖然做戲但喺都覺得好肉酸

見到樓豬

咁要點計佢錢？

見過有2個女人係甜品區將所有甜品上面既生果夾走晒
望住成個甜區既所有甜品一粒生果都冇.....好無奈

自助餐冇見過，反而唯一一次食明將聽到有個阿叔吹奏自己啱啱去厠所扣完喉，重講到好自豪咁

明將扣喉係因為好食想食多D?

agree, 諗起就
話名自助餐就應該係切好哂魚生先放出黎任攞, 排一次隊都幾分鐘啦, 你俾得兩三片我, 夠你食定夠我食呀? 想食一份片要排三次隊, 我俾幾舊水係黎食野唔係黎玩排隊ga

我唔記得左個酒店名
係尖沙咀, 有皇家兩隻字
蟹腳冇哂, 咁d人排隊等啦, 一拎出黎,排第一個大陸佬竟然成盤攞走
個廚房仔同侍應同佢講, 佢仲好意思話自己果枱有20個人

有大陸人直接用攞調味料支匙羹放入口試味 之後放返落碗調味料度
之前去旅行有個南亞family攞左一棟方包想帶走 應該至少有十塊

之前係澳門自助山食緊野
咁佢有前門同埋後面有條電梯來往賭場
我爸媽去左拎野食，得我同細佬坐係位
有一家四口大陸人拎埋野食，一野就坐左係我地張枱到準備食野
我問佢地做乜野事
佢地就話 吃東西呀~
我問: 你地坐邊到? 依張枱係我架喎
佢地仲好意思話: 咱們就訂了這枱子呀
咁我就揮手叫個經理過黎 岩埋係serve 我地入黎果位黎
我問佢 依幾位人兄坐係我屋企個位食野，仲有2個細蚊仔衝左出去拎野食，我睇住佢地係後面個電梯上黎 你認為應該點?
個經理 即刻捉返果家人走，要佢地賠錢，再搵人企係個電梯口到望住有冇人混水摸魚

多鳩餘，切你就切啦，拎多拎少你有佣呀

要有幾無賴先做到

好撚憎食自助餐
又唔係好食價錢又貴
要我自己出去拎仲要收我加一

有人係度仲坐落黎

真係勁無賴 無諗過會有咁做
側邊D 人都有望過黎
我諗係因為果陣我同細佬都細個
以為我地唔敢出聲掛

咁似唔知邊套港產片劇情既
個靚妹老點佢個鄉下舅父

迪x尼晏晝有中餐食個buffet餐廳見過有個老母抱住個細路仔等拎野食，但個細路踩住左下面凹入去個位堆碟度，我冇出聲同全程唔敢去果個位拎碟

唔喺話幫間餐廳，商業角度睇佢一定限住唔俾你食咁多，唔係點賺你，個個咁食法間嘢仲洗做? 其實要食魚生不如去d日本鋪頭未仲好，做乜要自助餐食

永遠講自助餐實離唔開魚生呢類

同埋點樣唔係自助任食先? 佢喺限時任你食喎，你俾幾嚿水人地又係俾幾嚿水，唔通淨係俾晒你食，咁之後d人點啊?

唔係衛生問題咩

強調自己係狗

明知食唔曬但又唔想益後面啲人咁。猛咁夾啲野野食 餓狗搶屎咁驚死食唔到
仲有啲朋友 成日夾啲未試過嘅野 大大碟
大佬 都唔知好唔好食 試過少少再夾過唔得嘅
擺到成枱野好影衰我

排隊拎刺身最on9 每次俾少少要排成十次八次

多數係頭果輪多人排
習慣左食住其他野先
好快就唔洗排任拎

魚生切曬出擺出黎咪唔新鮮囉 就算有鋪冰都好
緊係要先係凍櫃攞出黎切俾你架啦

自私

切曬出黎既話我驚你連拎都拎唔到
好多自私既人一野夾曬

籍口啫
提高你成本你咪食少D

最憎E D人試左先啦
唔好食你同我食埋佢

去到唔洗排果陣可以狂拎
反而佢要洗多左碟

後尾點

新鮮都可以話啱嘅, 但係我見有D會鋪冰放係玻璃櫃, 自已開門攞, 攞得快又唔使排隊,
同埋只要佢keep住出貨, 就唔會攞唔到, 我之前都食過, 唔覺有呢個問題

但老實講, 係食客角度, 我真係唔會中意排幾分鐘先攞幾片, 跟住又要出黎排過
至於俾人攞哂, 都係因為佢出得少姐, 不停出不停有人攞, 流轉得快, 又點會唔新鮮

不過如果你要站係商家角度當自已係老細, 咁我無野好講啦

要排隊明顯係為左令你食少D啦

多數係頭果輪要排,之後都係任拎
唔好一開始就去排其實差唔多

唔怪得樓主做呢d垃圾工啦

明明自己都係低層又要用管理層心理諗野

似足班蝗咁明明自己最被欺壓 又以為自己係總理心態

你一間餐飲收人一千幾百buffet就係任人點食架啦仲好意思話人肉酸 我黎淨係食碗炒飯就埋單 係咪就夠高檔? 傻鳩

係咪MOKO

成個旦糕拎左走做生日旦糕

咪俾佢拎左去自己枱囉
不過廚房立即出左盤黎

人無恥則無敵

俾錢你翻工就做啦 咁多嗲

狂食生蠔/刺身/龍蝦/鮑魚

係馬會做馬主廂房food service 有一個退休鬼佬大法官 次次黎食野都拎勁多膠袋 偷偷袋野食 佢既身分真係令我好難相信佢做呢啲野

有冇人同屋企人去食做d失禮野
我就成日同老母食 明明屋企唔算窮 出去食開飯
但佢一自助餐成日都想拎雪糕走

朱古力噴泉
個大陸細路用枝棉花糖點朱古力醬
咬左啖之後唔夠再申返枝棉花糖再點過

真係層出不窮

唔係既成班朋友 同事食飯 好難就哂大家就食自助餐姐 無人叫你日日食 一個月一次唔過份啦

拎幾碟番黎 慌死冇得佢食咁

利申：我啲firend黎

我成日同朋友同事去食 我就排隊佢地就攝入黎
我又唔好意思話佢地 好彩全部都後生女 正正常常 如果係d中女同事都唔知會唔會比人屌

點都好過飲茶
您老屎我叫的餸您食左我,您叫D餸我完全唔鐘意食...
叫親野食又要扮集思廣益...食餐飯有份比錢都唔可以叫自己鐘意食同食到飽...
虛偽到食最後一舊又要問有無人要

岩呀

大家會偏好放題定酒店自助餐多d同點解?

我偏好放題多d, 唔洗下下自己出去拎， 價錢又平d, 較多食物啱食， 野飲又多款d

好多on9連登仔 話咩酒店職員無股份 洗咩幫酒店諗咁多 好明顯人地重點係肉酸啦 文盲就讀下書啦
係要做老細先可以表達意見既 成班連登仔仲惡過共產黨 骨子裡都係on9 不了不了

係YouTube 打大陸人就自動岀”食自助餐”呢四隻字，就知幾癡線，但拎完野食識講唔該嘅就多數都係大陸人

其實90年代d酒店自助餐印象中真係擺晒出黎
至少生蠔同魚生一定係 底鋪冰 任拎 拎晒人地再fill
唔係而家咁小家有個師傅係度排隊切

你地自己諗下係咩原因啦 我覺得係00年後慢慢變成而家咁
成本問題...愈黎愈做得平做得cheap愈來愈多人食既問題........大陸撚入侵問題....

利申3字頭80後 細個食過都十次八次唔算好高檔但又唔係好低級果種

終於有人講到個重點

仲有有時後面排隊啲人見到前面果個可以拎咁多既話，又會喺到嘈話點解佢得一份，咁好難做㗎，邊似連登仔個個返hea工都有幾十k人工

會唔會係我

不過都好多好多年前
細個好多野唔岩食 老母帶我去食
我食左好多海南雞飯同肉醬意粉 出到去嘔曬出黎

自助餐可以出去睇啱先拎
同埋擺晒出嚟係幾賞心悅目

自助餐都要限住限住
食咩自助餐

2條仔+1條女一坐低各自攞左3盒哈根㗳屎雪糕杯，然後好快 chur 晒入口，先攞其它野食。

最肉酸係魚生、肉類、生蠔條龍要排長龍

壽司跑肚又唔見即叫即整 炒飯要即炒先好食又唔見即叫即炒

小家到爆

咁人地覺得你肉酸又唔關有冇股份事既

班友覺得自己唔係老闆，就可以食到好似個原始人咁，果然好多人骨子裏都係有蝗蟲基因

任食嫁喎

之後見到佢拎住個蘋果係尿兜到洗

一定全部都係大陸人

自助餐啲魚生食落好cheap 喎
識食梗係任食生果

又冇限你拎幾多次

慘得過迪士尼啲人派貼紙都要屌人攞得多
利申1疊疊咁派

負評比樓主

但係限時丫ma

agree, 你全部野都係咁嘅話我當然無野好講

剩係貴野先要人排隊限量, 我都真係覺得幾肉酸下

好得意

食buffet梗係要搶先過癮
扮哂斯文咁博乜

樓豬原文
內含香港人拎野cheap 事
原文負皮二百幾

樓豬下少少留言提大陸人cheap 野
正皮百幾。冇咩負皮

唔係咁撚玻璃心下話連登仔

一家四口
每人食九個 movenpick

咁撚砌得

[size=6][/size=6唔食肉呀！！]

邊間有，如果有我都會

飽得滯嘔

都唔撚明d人食自助餐急咩鳩
2個鐘真係食撚得曬咩

大陸人 用蛋糕都將上面嗰層cream撥走
然後了個餅 再將中間嗰層cream都撥走
淨係拎冇cream嘅蛋糕出嚟食

其實放題好好多,起馬即點即整,衛生問題好好多,又平過自助餐成倍

每份切得兩三塊時 叫D人切一份啫、乜原來都係小家 貪小便宜?要西面

點解唔可以話返間酒店孤寒?

試過同班朋友過澳門食自助餐
我地將背囊放響個位全部人出左去拎野食
點知番到黎見到幾個大媽同細路霸左我地張枱 又掉我地d 袋落地下 有個朋友個袋仲比個大媽坐到扁曬
成班fd 屌9佢地走仲惡番我地轉頭話我地霸左佢地個位同整喊d 細路 叫我地唔好同佢地爭
我地嬲到爆炸差d 搞到要報警 最後經理話可以比我地免費食 不過嬲得制拎左幾張優惠卷就走左

自助餐眾生相

lm

應該留一個睇袋

有次我同屋企人加阿媽個朋友同女（中一）
一齊去旅行食野
個女仔整調味料果啲
竟然拎起一羹黎聞
仲要聞完放番落去
果下真心想搵窿捐，肉酸到
Ps：佢地係腥港人

聞又有意見？

有個啊婆 每次都拎幾碟嘢滿曬咁濟
一路妹一路lur落另一隻碟到
佢前面每隻碟都係滿㗎！！！好想嘔啊屌你老母

大媽除住鞋咁食
利申：炒散

上面有兩位在場

邊度顯示比你睇食到好似原始人咁？

有條大陸佬以為剩係可以拎一次 佢拎隻餐廳放食物既碟放到勁滿又食晤晒

佢究竟拎左幾多

有細路當然唔好爭...
去第二枱食,整準D細路出去拎野食未踢上佢丫...
D果汁錯手淋落佢地到丫(唔好用熱野,免得被人告)

P.S去澳門小心D要睇住自己野,太多支那蝗

啲酒店明知果樣食物搶手就供應多啲同密啲喇 , 寒酸到死 , 要搶先食到嘅自助餐我係唔會幫襯囉

咪就係，計我話最肉酸呢，就係講到明任食放題，但去到又排隊又份量限定

訂左位加爆場，點解要讓張枱比佢地
加上我地已經食左一轉 唔通要我地出番去排隊？

隔離枱有2大個切餅, 每個切餅只係無左2件